###  [GNews](https://gitlab.com/leonalove/info) | [蓋特](https://gitlab.com/leonalove/info/blob/master/content/getter/README.md) | [視頻文字](https://gitlab.com/leonalove/info/blob/master/content/README.md) | [關於](https://gitlab.com/leonalove/home/tree/master/about)
---

推薦文章:

[:statue_of_liberty: 2020年6月4日新中国联邦宣言](https://gitlab.com/leonalove/info/blob/master/content/docs/declaration-of-the-New-Federal-State-of-China/README.md)

[香港抗争者致内地同胞书](https://gitlab.com/leonalove/news/blob/master/2019/08/a_letter_from_the_hong_kong_people.md)

[郭文贵爆料革命 · 启蒙开智入门指南](https://gitlab.com/leonalove/info/issues/1)

[ 蓋特 :fire: :new:](https://gitlab.com/leonalove/info/blob/master/content/getter/README.md) 



### [Gdollar何以引領“穩定幣”風騷？ —— 二、泰達幣（USDT）篇](/content/gnews/1/README.md)

出現最早、發行量最大的穩定幣-泰達幣(USDT)的優缺點與G dollar的比較  `2020-08-29 13:55 GFinTalents`

### [中共國政府顧問呼籲將醫藥出口武器化來對抗美國](/content/gnews/2/README.md)

CCP在製造冠狀病毒並擴散冠狀病毒後，下一步就是將醫藥原材料出口作為武器，打擊美國預防和治療冠狀病毒的可行性。這是赤裸裸的威脅  `2020-08-29 13:36 喜馬拉雅戰鷹團 Himalaya Hawk Squad`

### [大動作：美聯儲查封與朝鮮黑客劫持有關的加密貨幣賬戶](/content/gnews/3/README.md)

美國司法部周四對280個加密貨幣賬戶提出民事沒收申訴，這些賬戶據稱被朝鮮黑客及其中共同夥利用，從十多家虛擬交易所竊取並進行洗錢，金額超過2.5億美元  `2020-08-29 13:23 GM77`

### [儘管有聯邦政府警告，頂尖大學仍然從中共國獲得數百萬美元資助](/content/gnews/4/README.md)

孔子學院雖然掛上“孔子”之名，但事實上與孔子思想沒有關係，孔子只是中共用來自我粉飾和欺騙世界的工具而已。然而很多頂尖大學依然執迷不悟，執意或者變相與中共合作  `2020-08-29 13:15 喜馬拉雅戰鷹團 Himalaya Hawk Squad`

### [安倍退席如何影響日本政界的對中策略](/content/gnews/5/README.md)

2020年8月28日，日本首相安倍晉三宣布因個人病情緣故，決定辭任首相職務。安倍在記者會上回應了關於自民黨未來的動向，並宣稱新任黨魁會由自民黨執行部決定  `2020-08-29 13:10 GM77`

### [黎智英和《蘋果日報》面臨巨大挑戰](/content/gnews/6/README.md)

最近《壹傳媒》創始人黎智英可謂壓力重重。除了被諸多官司纏身，要出庭被指控刑事恐嚇罪之外，旗下的報刊《蘋果日報》的經營狀況也面臨巨大挑戰  `2020-08-29 13:01 GM77`

### [參議員布萊克本在RNA演講, 對民主黨和中共猛烈抨擊](/content/gnews/7/README.md)

美國參議員瑪莎·布萊克本發表了重要講話，稱讚了執法部門和軍方，同時抨擊斥責了民主黨試圖“取消”執法部門的行為及對中共的軟弱  `2020-08-29 10:20 秘密翻译组`

### [班農疫情作戰室 351期](/content/gnews/8/README.md)

閻博士指出，當人們遇到第二種突變株時，會再次感染。
中共所謂的成功的疫苗有兩風險：
1.	中共政府手上還有其他種類的毒株，
2.	中共政府從來就沒有成功生產用於人類的疫苗。他們引用的舊技術，被證明是失敗的  `2020-08-29 10:19 GM47`

### [班農疫情作戰室 349期](/content/gnews/9/README.md)

觀眾提供的威斯康辛州阿爾普頓衝突的全過程視頻，戰斗室後來被通知不可播放。
中共企圖用疫苗和菲律賓交換南海所有權被拒絕。
香港有人二次感染病毒，感染的是變種毒株  `2020-08-29 10:02 GM47`

### [中國公民被指控在FBI調查可能向中國轉移敏感軟體期間破壞硬碟](/content/gnews/10/README.md)

除了銷毀硬碟外，起訴書還稱，關某向調查人員隱瞞了數字存放裝置，並對聯邦官員謊稱，他在美國逗留近兩年期間沒有與中國領事館有過任何聯繫  `2020-08-29 09:57 GM31`

### [8月28日班農戰斗室連線比爾格茨:這是個雙管齊下的非法遊說活動,中共也參與其中。另一邊是直接對郭文貴先生下手,他是成千上萬中國人心目中的英雄](/content/gnews/11/README.md)

8月28日班農戰斗室連線比爾格茨:這是個雙管齊下的非法遊說活動,中共也參與其中。另一邊是直接對郭文貴先生下手,他是成千上萬中國人心目中的英雄  `2020-08-29 09:52 秘密翻译组`

### [8月28日班農戰斗室連線比爾格茨:我認為拜登代表了最壞涵義的統治階級,他們想回到過去和中共國勾兌的日子](/content/gnews/12/README.md)

8月28日班農戰斗室連線比爾格茨:我認為拜登代表了最壞涵義的統治階級,他們想回到過去和中共國勾兌的日子  `2020-08-29 09:46 秘密翻译组`

### [8月28日川普共和黨大會講話:我向所有美國人許諾,我們絕對要以最強硬的態度對中共國予以最強有力的反擊!](/content/gnews/13/README.md)

8月28日川普總統共和黨大會講話:我向所有美國人許諾,我們絕對要以最強硬的態度對中共國予以最強有力的反擊!  `2020-08-29 09:40 秘密翻译组`

### [8月28日湯姆克頓議員RNC講話: 拜登說中共不是壞人,而此言發出數月之後,中共就將這場瘟疫傳播到了世界各地,川普總統已經清晰的看到中共的威脅](/content/gnews/14/README.md)

8月28日湯姆克頓議員RNC講話: 拜登說中共不是壞人,而此言發出數月之後,中共就將這場瘟疫傳播到了世界各地,川普總統已經清晰的看到中共的威脅  `2020-08-29 09:34 秘密翻译组`

### [華爾街日報文章以及美國司法部文件: 一個巨大的尚未報導的故事正在發酵;美國公民與劉特左（壹馬基金詐騙犯）和中共串通合謀將郭文貴先生遣返回中共國](/content/gnews/15/README.md)

華爾街日報文章以及美國司法部文件: 一個巨大的尚未報導的故事正在發酵;美國公民與劉特左和中共串通合謀將郭文貴先生遣返回中共國  `2020-08-29 09:26 秘密翻译组`

### [文貴連線澳喜: 新中國聯邦爆料革命的核心武器之一就是媒體,當話說不出去的時候,你不可能幹倒BGY,你不可能保護戰友,你更不可能有足夠的財富維持你的勝利](/content/gnews/16/README.md)

新中國聯邦爆料革命的核心武器之一就是媒體,當話說不出去的時候,你不可能幹倒BGY,你不可能保護戰友,你更不可能有足夠的財富維持你的勝利  `2020-08-29 09:19 秘密翻译组`

### [臉書和谷歌重提海纜計劃 確定棄香港連接台、菲](/content/gnews/17/README.md)

臉書與Google已於當地時間27日修正了太平洋光纖網路（PLCN）海底電纜計劃，改連接美國與臺灣、菲律賓，而由中資主導的香港部份遭到排除  `2020-08-29 09:19 GM01`

### [8月28日秘密翻譯組同聲傳譯: 班農戰斗室第357/358期](/content/gnews/18/README.md)

8月28日秘密翻譯組同聲傳譯: 班農戰斗室第357/358期  `2020-08-29 09:11 秘密翻译组`

### [加拿大公共衛生局的致命謊言：稱其早已準備好應對2019年的瘟疫大流行](/content/gnews/19/README.md)

在明知落入了中共所精心設計的陷阱情況下，加拿大公共衛生局仍然抹殺事實真相，散播致命謊言，並在疫情發生後，嫁禍甩鍋給各省地政府  `2020-08-29 09:07 gnewscanada`

### [8月28日秘密翻譯組同聲傳譯: 川普總統共和黨大會重磅演講](/content/gnews/20/README.md)

8月28日秘密翻譯組同聲傳譯: 川普總統共和黨大會重磅演講  `2020-08-29 09:06 秘密翻译组`

### [8月28日秘密翻譯組同聲傳譯: 日本首相安倍晉三重磅發布會](/content/gnews/21/README.md)

8月28日秘密翻譯組同聲傳譯: 日本首相安倍晉三重磅發布會  `2020-08-29 08:59 秘密翻译组`

### [8月29日財經快訊: 脫鉤已經開始, 銀行瑟瑟發抖](/content/gnews/22/README.md)

8月29日財經快訊: 脫鉤已經開始, 銀行瑟瑟發抖  `2020-08-29 08:26 秘密翻译组`

### [每日新聞看點](/content/gnews/23/README.md)

爆料革命，揭露黑暗真相；新中國聯邦，掀起滅共大潮。去偽存真，需要勇氣，更需要慧眼；簡明、真實，就在“每日看點”  `2020-08-29 08:05 gnewscanada`

### [美國製裁與南中國海有關的中共企業及其高管](/content/gnews/24/README.md)

 美國國務院將對中共國那些參與在南中國海有爭議地帶進行大規模填海圍墾，並將人工島軍事化的個人，以及參與中共國對東南亞主權申訴國進行威脅，禁止它們獲取近海資源的個人實行簽證限制  `2020-08-29 07:57 喜馬拉雅戰鷹團 Himalaya Hawk Squad`

### [川普政府考慮將中共對維吾爾族穆斯林的壓迫標記為種族滅絕](/content/gnews/25/README.md)

川普總統在今年6月簽署了“新疆人權法案”後，現在又提出要將中共對維吾爾人的壓迫定義為種族滅絕，川普總統一步一步加緊了對中共的控訴力度  `2020-08-29 07:44 喜馬拉雅戰鷹團 Himalaya Hawk Squad`

### [榨取老百姓錢財的殯葬行業 河南8天2萬元 “ 天價停屍費”](/content/gnews/26/README.md)

8月28日，河南駐馬店市汝南縣人民法院開庭審理了壹起“天價停屍費”案。汝南縣殯儀館訴請唐先生、汝南縣人民醫院支付8天2萬元...  `2020-08-29 07:43 GM30`

### [美國國家航空航天局資助的科學家被指控為中共國工作](/content/gnews/27/README.md)

這是美國聯邦調查局查獲的又一起與&#039;千人計劃&#039; 科學家有關的串謀、電信欺詐和盜竊信息案，相信還會有成百上千的中共間諜落入法網  `2020-08-29 07:43 喜馬拉雅戰鷹團 Himalaya Hawk Squad`

### [程銀寶: 我快要死了只想有件新衣裳,領導叫我去跟國民黨拿](/content/gnews/28/README.md)

當年義氣風發抵抗日寇的程銀寶婆婆,他們曾經流過的血、受過的傷、做出的犧牲是不是在他們凋零前已經全部被抹掉了?難道這些只屬於某一個黨嗎  `2020-08-29 07:06 Diago`

### [川普說中共國“知道如果入侵台灣他會怎麼做”](/content/gnews/29/README.md)

回顧中共歷史，中共往往在內部出現大問題，政權極不穩定的時候，就會對外發動戰爭以達到轉移內部矛盾，消滅政治對手。但此次中共如果敢輕舉妄動，勢必會遭到世界的猛烈反擊  `2020-08-29 06:46 喜馬拉雅戰鷹團 Himalaya Hawk Squad`

### [蔡英文政府請不要再懦弱，否則台灣可能就是下一個香港](/content/gnews/30/README.md)

近日有兩批香港青年疑逃避當局國安法的指控分頭坐船出海潛往台灣，但命運各異，一批被廣東海警截獲，另一批則到達高雄  `2020-08-29 06:18 GM01`

